中國外交部希望 美國不讓蔡英文下月外訪時在美過境

大陸外交部希望 美國不讓蔡英文在美過境

2016-12-06 17:02
聯合報 記者田思怡╱即時報導

路透報導，大陸外交部 6日表示，蔡英文下月訪問 瓜地馬拉時，希望美國不讓蔡英文在美國過境。 大陸外交部在對路透發表的聲明中表示，大陸希望 美國「不讓蔡英文過境，不要對『台獨勢力』發出 任何錯誤訊息。」

睇奧巴馬軟弱到咩程度？

干涉美國內政

你阻Trump
以Trump性格 到佢上任果陣高規格接待
打多支那兩巴

屌，真喺好撚煩呀

美國內政關你支那乜事

粗暴干涉美國內政就得
人地干涉佢就唔得

侵侵話從商業角度來睇
係美過境加油 即係有生意做
點解唔做？！

Trump似係最憎人點佢做野

中國成日同佢講呢樣唔得果樣唔得，佢一定唔會理

十足十D契第訓地扭計咁
話你呀支那畜

希望
唔係應該警告嘅咩

國宴啦

無成本又可以玩野，點解唔做？

成地玻璃碎

人管你就話國家內政 宜家人地國家內政關你乜事

美國內部事務不容匪國說三道四

當日於機場

侵：乜咁啱呀？

蔡：係呀，我過境呀，你呢？

侵：哦，我都咁啱今日飛喎

奧巴馬應該聽話

侵侵20號就職
小英應該係20號之前過境

傻仔收爹啦冇人理你條7頭

講野叫人唔好干涉內政
而家就干涉人內政
收皮啦

馬仔聽你講
美國臉面可存

嘈嘈嘈 嘈你老母臭閪咩乜都關你事
我係Donald trump 我同蔡英文扑野添呀

干涉別國內政